直接記者會問佢有無良心

10

9

我答佢答：冇

幫

唔問得
會俾警察打